孖芝餐$35.5 脆弱雞腿餐$39

是咪痴撚左線

板雞餐啲薯條同可樂值5毫

雞翼又加價

雞翼加撚到咁，食KFC好過

罷食了

左邊幾個加到4X 一個餐

冇得食脆辣lu

cls 不食了

板雞

雖然冇食一排 但都要講句屌你老母

地區價,你入公屋M記會平好多

沙律都39.5

屌你老母 我有錢洗撚食M記

咁既價錢先襯得起金拱門

屋邨(公屋)M記平過出面1-2蚊(以餐嚟講,唔計24蚊餐)

原來一直儲氣加價

見到脆雞餐37

以後都係食返24蚊嘅餐

上次口痕想食signature , 禁加大 轉 凍檸茶 都好似差唔多50

著條滿唔滿?重係得半包?

屌我個脆雞呀
垃圾板雞

佢擺明就係想cut其他餐銷量, 然後谷衡板雞餐銷量, 正常商業手段黎姐

個芝士安格斯34蚊一加加6蚊好撚狼死

脆香雞翼加到咁

戒左食老麥好耐

食過版燒餐加大 加埋杯大檸樂 配shake shake 薯條 $31.5 爽到

呢到好多垃圾仲食金拱門

板雞縮撚到仆街 shake shake 粉無味

咩分店先？

脆弱 40蚊 不過冇食好耐了，太唔健康

金鐘果間雞翼已經4X蚊
仲要有親咩優惠都唔包呢間

想知仲有冇扭扭薯條

雞翼我樓下早一個月 17.5
中環 20幾

人工又唔見加

邊間, 重點是板雞

好在早10日已經連續食窮左m記

樓主都幾仆街

不了，我等食shakeshack唔好

頭先喺灣仔莊士敦道M記見到2/3號餐$37

今晚食

邊間先

板雞餐又出返？

加大要加4.5
窮撚想食雞翼餐

好似唔止

24蚊餐黎
利申：尋日食左

價就加咁多
個包就縮撚晒水

公屋區m記2/3號餐34 加左1.5$

淨食板雞玉子都夠。

?

淨係鍾意食弱雞 唔食板雞嘅表示想死

同美國m記價錢又近咗 貴撚到

弱雞變返正價可能重拾雄風，再唔係弱雞

雞翼個價真係痴撚線

不如將雞翼同麥樂雞 定期互換做$24

大家覺得"加大"抵唔抵?

麥記不嬲間間唔同價錢

中環同屋邨價差$8

緊係食魚柳包餐/豬扭強餐啦 啲薯條汽水仲值錢過個包 一定好食啲

咁貴應該新鮮d...

加大如比$5買多包細薯....

麥麥加價

之前新年個包
樓下34 尖嘴43

有冇人影個板雞俾我睇下

咁都畀你發現到

邊個比負評
脆雞屌打板雞不服來辯

大大啖同正常有咩分別

其實m記係跟物價指數升，定低過?

雞翼39蚊 咩事

買個24蚊餐加魚柳飽平過就咁買魚柳飽餐

加4.5加大有無shake shake 粉？
定要加7.5先有？

4.5$
7.5$係轉埋新野飲

邊間分店貴咁多

多謝金拱門

最離譜
又一城同南山邨m記之前單買雞翼價錢差三蚊
但係兩間m記好近

岩岩行過一間脆弱$33

麥記都賣成$40嘅話我做咩要食佢

德輔道中

mos burger 都係差唔多錢

雞翼之前唔係已經加左價啦咩
又加

加大個薯條盒同多d冰

加大加幾錢

over $40 食mos

Agger

mos burger 薯條屌打M記

包既話 睇個人口味

脆弱雞轉24蚊之後已經難食左好多

咁都好啲
睇廣告以為焗住要加7.5

痴撚線 呢間中資垃圾一步步咁剝削我地班雞翼fans
無左全翼都仲好意思加雞翼價
食mos好過

食kfc雙排飯 譚仔 再唔係食burger king都唔撚駛食m記啦 食m記貪快同平 而家同茶記追平咁制

4件脆香雞翼幾錢？

burger king得極少分店食到先算

睇分店, 我附近果間單賣板雞$21.5

搵間最貴嘅黎比
不如搵埋機埋場黎比

孖芝

我公司對面個間唔睇 唔通搭車去第二間睇

勁吹

有無板雞現實圖睇？

板燒比狗食

咁你唔好彩囉

Kfc雞翼仲好
十隻先50

今次冇得單買shake粉 ？

個板雞縮水縮到呢，個shake shake粉咩味都好，唔知以為自己冇落粉

真心無味

板雞餐加大 2件雞翼 加大 $38.5
仲漏俾shakeshake粉我 好彩check一check

24蚊餐 個包細到pk

我屌 之前連登仔唔係成日叫還我板雞咩？

而家出返 仲係$24 又話我個脆弱雞呢

連登仔個個月入十皮
竟然為左3，4蚊屌

個蛋子乜乜有無人食過
睇相覺得好伏

還我孖芝

上星期呢？

雞翼餐$24 我驚大家食到d雞絕種

笑左

Bbq味粉好似淡味咗

,,,,,

個價唔係不嬲都間間唔同架咩？

今日金拱門
聽日優品360

南山有m記